"Het is echt mysterieus en lastige, goed," zegt hij, "maar ik weet zeker dat we een manier kunnen vinden die twee keer zo lang.
Er schuilt geen haast; le blijven rondkijken."
verharding de hut en de schutting aan de achterzijde is een nieuwe aanbouw aan dat samen met de hut de dakranden en was gemaakt van plank.
Het was zolang de hut, maar smal--slechts ongeveer 6 voet breed.
De deur werd aan de zuidkant en werd met een hangslot worden.
